伍公子：你哋眾志係咪覺得自己笑鳩藍絲就好叻叻呀？

我宜家用專業人士身份呼籲：

屌！

你哋眾志係咪覺得自己笑鳩藍絲就好叻叻呀？

我叫撚咗你哋唔好理佢，你又老系都要理佢，仲要拍埋片。

不如幫藍絲搞埋造勢大會啦屌你老母。

差佬咪最鍾意做呢啲幫對家嘅傻鳩行為，結果呢？

頭條新聞咪勁多view囉，王喜咪紅囉！

同埋做YouTuber係咪就要Bad Taste，一定要黑框Bold大隻字「爆笑」咁樣呀？

醒少少啦屌。

其實係
本身頭條新聞第二季根本唔會咁hit
全靠班狗嗰封on9投訴信

我叫撚咗你哋唔好理佢，你又老系都要理佢，仲要拍埋片。

就算有道理 咁大口氣 當自己係邊個?

教練

但佢冇講錯喎

人哋啱啱開始 做錯方向 在所難免 唔洗用到咁嘅語氣掛

樓上亦都無講錯

其實佢講咗好多次唔洗理班藍絲傻鳩
不過佢hit嘅時期過晒冇人理咁解
不過仲有啲兒登仔笑鳩佢乞衣

眾人皆醉我獨醒

XXX：伍公子係咪覺得自己屌鳩眾志就好叻叻呀？

咁得閒打篇廢文 不如去TWITTER SHARE 幫黃屍YOUTUBER CLS啦

扮撚曬野 去打卡IG就識 抄曬手足 屌你老尾 我唔撚信你有品搬鐵馬

打完落水狗收割人氣，而家以為自己係真理，抗爭英雄

唔屌大力啲 人地會care咩？

唔理班藍絲傻鳩 佢地就會沒影響力?
唔理班藍絲傻鳩先係比佢地壯大
真理係越辯越明 屌7藍絲傻鳩有咩問題?

泛民打手不敢面對

理鳩佢＝佢地好有分量
成日理班少數派做咩

佢和班熱狗一撚樣
搶人氣

其實岩既
不過同路人唔好屌啦
段片都幾好笑

伍公子從來都係口賤既 我諗佢應該係正常發揮

Don’t make stupid people famous 都唔明？
愈反愈紅連登試過好多次啦
政府都識唔提7.21哩個道理啦
成日笑鳩Katie Law 佢咪又係紅咗呃到followers

咁無野啦

所以應該要屌 但係唔應該有明確方向?
例如班狗屌頭條 令頭條過百萬VIEW

其實佢講嘅係啱
但成撚日扮大枝野

人地眾志喺國際戰線貢獻大過你幾多
咪以為自己好叻喺度串柒柒

咁言論自由 就算係連登仔咪一樣可以咁大口氣
比起伍公子 連登仔又算得係邊個

不過佢會用咁嘅語氣屌靚女真係少見

佢有無拍過片笑尻其他人

你其實知唔知youtube 藍絲勢力已經好大
你真係以為唔理 就會沒人知
你望下藍絲既VIEW
一堆歪理 洗緊幾多年紀大既人既腦

打手：伍公子係五毛熱狗分化撚引戰狗

好多藍絲既片 就係用歪理屌黃既人
唔同藍絲係幫黃搞造勢大會?

泛粉真係好撚低質

香港唔係民主社會

收皮啦你
乜撚柒都熱狗

泛民打手慣用技倆

True

伍公子講出黎特別有說服力

痴線
人地拍片都要你管埋

事實佢係乞衣

伍公子個定位係咁
有道理但表達個手法on99咁

依家光復左啦咩 民主社會
打緊仗架 資訊戰呀 仲幫敵人爭取曝光做咩

伍幫主回應下

2:57 開始睇

係 證明好認真 理得你有冇閪

咁根據你咁講
咁比起周庭 黃之鋒 伍公子又算得係邊個?

新youtuber真係唔會怪你
眾志喎
同埋都由6月屌到8月
再由9月屌到12月
語氣再好
係唔聽就唔聽
根本唔關語氣

當然大家可以繼續追擊藍色youtuber嘅
咁咪繼續你一球我一球囉
兄弟爬山吖嘛

好似娛樂圈一樣 唔理好醜但求曝光
特登拍條片笑鳩佢地 只會搞到俾你笑個班人多左人識

問下者
而且好老實 班藍絲片咁多VIEW你估得香港藍絲自己睇咩
支那咁多人翻牆出黎佔領YOUTUBE
你要比人數 我地永遠冇可能贏到
支那翻牆出黎睇藍絲片打飛機既支那人數分分鐘 多過全香港人
怪就怪香港人唔生仔

有道理唔大口氣，唔通無道理果時大咩

仲叫差佬唔叫黑警
連登仔：五公子係咪藍

唔鍾意伍公子但同佢一樣諗法
喺youtube見到周庭條片個thumbnail大大隻字寫住爆笑心諗做乜9

響小朋友眼中伍公子係聖人級，你以為周黃二人比得上佢哋咩

推

根本就係熱狗

岩呀 所以我覺得 你可以屌佢既論點
但係唔可以話 你算得係邊個 就廢左佢言
唔係就同支那人話 支那14億人 地又大 你香港700萬人 地又丁屎咁大
你有乜資格講野 一樣

大師

忠言逆耳
香港人真係好鐘意歡樂抗爭

你咁撚串洗唔洗我call大師嘅丐幫嚟招呼你
知唔知我地大師嘅fans幾忠勇毅

有條春道理咩
佢講到好似唔理D藍絲就會令到班藍絲冇咁犀利咁
事實上佢地根本就一路發放緊錯誤資訊
有識之士唔出聲駁佢地 反而係令一D中立又冇乜腦既廢老廢中比佢地洗腦洗到覺得好似藍絲果邊岩哂咁

套用佢地邏輯 國教靜靜雞咁用引導性教材 咁我地係咪唔應該出聲 廢事搞到出洗腦教材班人紅左 勢力座大?
緊係要企出黎屌柒佢 同佢講你D教材邊忽有問題 錯係邊 會造成咩後果 等D C9知道原來危害咁大

伍公子原來已經叫撚左眾志唔好
伍公子講野咁有份量都唔聽 眾志真係抵屌

眾志平時係做到野 但呢方面伍清係講得岩

伍公子提一提 搞到我去咗睇眾志條片
睇完條片我又去咗搵個藍絲係咩料

佢講得啱其實
還拖完 笑下就算

咁好聽啲講句都係俾個意見叫佢地醒少少姐
同埋爆笑又真係幾bad taste

連登標準語氣

利申對佢印象只有最近鑽石山條片

個人言論我覺得需要
但真係唔好拍回應片啦....
藍人一定又拍片回應刷數據

CC TAI 的小學雞 伍公子係你老豆咩 沒人識佢啊 過街老屎 留係屋企打機啦

係柒既點曝光都柒架啦
蔣麗雲同鐘樹根膠到出哂名 曝哂光 連D唔熟政治既都聽過佢地名
咁唔通佢地又好威?

林鄭柒到出哂名 連藍絲都屌鳩佢 曝光曝到爆哂 咁唔通佢又好掂呀?

多人識咁代表咩? 林鄭都多人識咁就多人支持佢?
討論多D人等識分咩歪理有咩問題?
相反如果沒人屌7林鄭 屌到佢過街老鼠咁 你諗下會點
唔通好似似大陸咁 唔可以笑 討論維尼 咁先好?

林鄭：本身都心郁郁想封關 但你班蟻民咁大口氣 點我做野 當自己邊個？ 都係唔封了

眾志出黎屌kol100
自己都可以多啲view

好似明星互炒作咁

對付藍屍KOL

1. 入去即時停播(令佢唔計view)
2. Dislike(令佢recommendation排名下降+無廣告錢)
3. Report (收佢皮)
*唔好comment因為咁樣會推高條片
*Report統一理由(misleading, spam)
*只有網頁版先可以report成個channel

當中以report channel呢招最有殺傷力，因可令整個channel直接收皮。

最後離場。

一句都唔好駁。

唔好開YOUTUBE反駁佢哋，你一開就會谷埋對家人氣

屌得啱

南亞仔巴，我留意左好耐，你話我分化點都好，我成日都見你幫泛民嗰邊護航個喎。
不論泛民做左咩PK事，例如300億方案照投贊成等等擺明做錯哂嘅事都好，你都照一野講"不分化不割席"，完全唔接受批評

正路

三方面互屌 三方面都多左view

真，對付KOL100=用九陽神功
他強任他強，清風拂山崗
他橫任他橫，明月照大江

好似係有冇道理都唔應該大口氣

如果唔係會好臭

拍咗十年都係得242k訂閱
仲好意思叫自己專業人士

都無腦
根本唔會知
依家睇黎係你唔明點解伍公子有咁既倡議

其實公子冇講錯

其實係
條友以為自己邊撚個
人地點拍關佢撚事咩真係

伍公子係咪我老豆我唔知
但係你老母就一定係雞
繼續去你老母樓下到幫佢拉客啦
咁撚得閒上連登成個傻閪咁

同人唔同命 點解大J成功 佢就167咁就知 唯我獨尊 以為自己真係YOUTUBE大佬 講咩都最獨一無二咁

醒乜少少姐 令佢地曝光=對佢地有利 根本呢個邏輯本身就唔成立
上面好多回覆都駁左呢個point 廢事再講

個抗爭本黎就係冇大台 兄弟爬山 各自努力
伍乞兒就覺得自己果套係世界真理 其他人果套係錯 本身就係一隻分化狗

「我叫撚咗你哋唔好理佢，你又老系都要理佢，仲要拍埋片。」見到呢句直頭想問佢乜料 做乜要聽你條垃圾講野 真係當自己好撚醒好撚掂咁

唔好幫對家攞view啦

peter巴係泛粉

啱呀，係真係做錯咪用力屌一屌
覺得唔使屌得咁大力果啲人，係咪無撚見識過泛民主班友有幾戇鳩班老屎忽有幾頑故? 歷史對你地黎講係咪係無任何教育意義?

反面宣傳都係宣傳，出片黎鬧藍絲會越鬧越紅

慘在宜家youtube大把人donate

請針對翻佢錯誤嘅地方，佢地嘅言論及反駁並無錯誤

只係佢拍片係一個錯誤嘅做法，令藍絲youtuber曝光率增加，即使藍絲冇睇youtube都會因為眾志，而鬥氣走去開個youtube 然後CLS

其實伍公子撚理得你係咪女 靚唔靚咩
之前個d見女就平和做黎比你地觀眾睇架炸 節目效果黎

同你一樣

agger

都唔知你係到做乜撚嘢
人哋個意思咪就係話言論自由無分大細，無分地位高低囉

更何況屌你老母政黨同政治領袖受市民質詢有咩問題呀？
屌柒你係天經地義，第一日上連登呀？無見過人屌泛民呀？
人哋講錯你就駁啦屌你老母，小學雞唔夠人講，唔抵得先話人語氣有問題㗎咋！你唔滿意舉手同老師投訴佢講粗口呀笨
屌你老母真係傻鳩

泛民唔屌得架

李穎蔚係咪黃屍我唔知
但係你全家就一定係中國香港人
繼續上你的連登啦 一定光復到香港
咁撚得閒上連登串人都成個小學雞咁 唔服氣 就出去打黑警啦
唔係就和其他人一樣 做個網絡戰士 反正沒人知現實係一回咩事

今朝我先屌完白鴿幫隻支那雞 而且我知道呢個係伍公子style之後就冇再講咩啦

而且我都想都知冷待係唔係真係適合⋯

人哋話緊 你diu人 = make them famous
伍公子diu眾志 = make 眾志 famous

成日就係「要改善」「要包容佢地做錯」「唔好鬧」
肯戒甩左膠底未泛民已經開始左三十年，唔係新野

我知你絕對唔係鬼唔係毛，但大家都要諗下點進步
共勉之

知名度高拍片講啲知名度低嘅人
即係幫佢宣傳

又屌乜撚

屌泛民就係三毛國安分化撚

收到 同埋呢個原來係伍公子style 今次我柒咗

你有時間做咩唔屌保皇呀 你係咪鬼黎

伍公子真係唔識 聽過下個名
但我一陣會subscribe佢 睇佢片

咁伍乞衣不嬲都係咁
使唔使奀姑姑再氹中箭班人

幫人攞view wo
咁都唔係幫左佢地？
上面就係有巴打睇完周庭條片之後就走去睇藍屍條片
點樣唔成立

篇文令我諗起職場d老屎忽
恃住自己年資耐就也文也武恰新仔

伍公子咁多年黎都半紅不黑
見周庭十幾日就有十二萬訂閱
應該好葡萄

你呢啲語氣撚死曬未

好聲好氣屌邊撚個聽呀

佢屌柒熱狗架喎

其實個KoL100本身就無咩人知 但大家就幫佢愈推愈多人識 明唔明？

泛粉屌伍公子唔針對內容 淨係講語氣 話人乞衣
可唔可以對番件事
叫你老細開番個培訓班比你啦

收嗲啦UST南亞狗
你舊時飲食台好撚多食評都食貴野
你條仆街非富則貴啦
泛民呢啲派系就係最保障到你嗰啲嚟
之前講港獨又係你出嚟吠
屌你老味你連登陳秋實以為會無人知？

泛粉又性幻想

停咗課之後真係成班小學雞上連登
屌你老味捉人語氣唔好，態度好差，講粗口乜乜柒柒，返去做功課啦屌你老母

咁人地做media點解串唔起咁多人話打youtuber戰線，有邊個真係問過打滾咗咁多年youtube人嘅意見?

仲有，某一方面貢獻大=唔可以喺其他方面但得差嘅時候屌佢? 賽馬大師=唔屌得佢廚藝差?而家伍公子係屌眾志國際戰線咩?

係咪得我覺得好小事，唔洗拎出黎講
睇得眾志既都"一定"唔會睇嗰幾條弱智片

笑下咪算
樓下唔好屌我咁大力

咁佢又唔話燒山幫人出名？
又唔話沈旭輝幫屈文妓出名？
又唔話杜汶澤幫荷蘭叻出名？

view多就代表有利?
咁林鄭如果日日落區 每日行足18區 增加曝光率 係咪民望會即刻急升呀?

你係柒既 多人睇就係多人笑鳩你 講到多人睇就贏左咁 都唔知你地乜鳩野邏輯

專業人士 失業人士就有，開台啦屌

你都ON9
如果佢個意思咪就係話言論自由無分大細，無分地位高低囉
要講比起伍公子 連登仔又算得係邊個?用下你個豬腦先啦

沒人話有問題 首先 你證明左笑鳩藍絲=幫藍絲搞埋造勢大會?
藍絲笑黃人=幫黃絲搞造勢大會?e.g笑之鋒河童 一堆歪理

小學雞唔夠人講，唔抵得先話人語氣有問題㗎咋!
你咁都講得出 就知邊個係小學雞啦

feel到真係好撚多打手
人地講野不嬲中point又敢言 就比班傻閪捉撚住語氣黎講

拉

唔係 重點係你拍片 對家又拍片回應你 你來我往咁互相宣傳
問題黃藍之爭唔係娛樂圈 唔需要互相炒作

伍公子成個怨婦咁係咁周圍屌其他人做得唔岩
一定要跟佢嗰套先得

老母冇人幫襯發爛渣？
自己賣埋個屎忽佢囉
你估個個仲好似你咁柒仲係黃屍咩
基本政治陣營都唔識真係慘
仲要成隻弱智狗咁上網咬人
出到街咪又係頭耷耷眼濕濕成個傻仔咁

agger，成班人以為眾志國際線打得好等於全方面勉死金牌，台灣蔡英文防疫做得幾好，大家照樣可以屌佢讀稿機

依d野私底下講唔得咩...我就唔信公子私底下搵眾志 眾志會唔應 要專登開post講係咩情況

老燒都成日反駁藍絲言論

反駁對方主要論點係需要既
但唔需要開名俾佢哋宣傳

分享下我對不割蓆呢樣野嘅睇法
我自己都係好睇重手足同士氣嘅人，絕不支持分化，但呢樣野只適用於街頭果班手足(包括一切文宣組、物資後勤等)，佢地係真心拎緊條命同前途出來搏

但泛民果班人係政客來，佢地有自己嘅利益同政治考慮，反送中個出發點同我地已經唔同，我地同泛民只係咁啱做緊同一件事，但從來都唔係秉持緊同一信念。有時如果泛民因為一己私利而危害到大局/市民利益(Eg 沙田帝怡區選事件)嘅話一定要大大力屌到佢地唔敢造次為止，佢地從來都唔係咩善男信女，我地同呢啲政治勢力係要精明地合作而唔係比佢地lead住、食住上。

歡迎討論

成日懶曬和平咁樣
你世界仔扮撚曬野真係好撚核突
講過自己其實得好少南亞基因都要拎呢樣野擺喺個名道make noise 就知你條仆街好有機心

睇吓脫歐派點樣靠social media反敗為勝個case就知
無視佢哋後果會好嚴重

脫歐派就係靜靜雞, 倒錢落廣告, 不斷拉籠好多所謂中立嘅無腦人士

Hater引戰界始祖

覺得佢唔係冇道理
但唔洗熱狗式屌掛

咁呢個世界所有嘅遊說都係想對方採納自己意見架啦
佢何德何能要人一定跟佢果套 伍公子勢力會大得過眾志咩唔通

呢啲咪對事 心水清

同意
道理係有道理
但下下屌自己人就最大力

屈文妓、荷蘭叻嗰啲本身已經出名呀嘛屌你
周庭講嗰啲係新晉藍絲KOL，呢啲咪要人炒作，要人氣囉
對得你班傻閪多真係智商都下降埋，廢撚事再講
返去含Gphone碌鳩啦你

小朋友咩 要對方語氣好先肯聽人地講野 有用就聽架啦 佢又唔係搵把槍指鳩住你

又中
on9罷工唔一刀切
同個唔講法治嘅政府玩程序
比咁多工作天班喪屍入關
你班賤種計下依幾日入咗幾多高危病人落嚟
仲要死都唔撚答
賤閪會員 留都留唔住 刻意唱淡入關大陸人人數
到中途居然話社區爆發會返回工作崗位
社區爆發已經不可逆轉
咁多細路前途都唔要上街同你衝
結果班瓷器唔想犧牲玩抗爭要玩法律保障
依家就職就冇得升
又比班冇罷工嘅賤人踩住上位
分分鐘命都冇埋
孔明一早話過唔好玩大台
但係馬謖就堅持要一意孤行
仲以為可以勢如破竹
罷工迫宮已經冇撚用
辭工保命先係上策
香港人已經冇撚得救
個個自鳩私和你罷工都係得個睇字

你咩陣營咁巴BYE 啊? 開埋D 膠PO 伍公子係你條仔咩 唔串得?

你係三毛
你係熱狗
你係分化撚

藍絲啲Channel 可以30日內多咗四萬幾 再靜雞雞就真係龜兔賽跑啦 成班一啲危機感都冇 有冇人同我一樣係堅持日日report佢哋啲Channel啊？做實事啦

你話你係型開 講親D野真係好見解獨到 好有學識 好似沈旭暉 蕭若元咁就話姐
你條柒頭伍乞兒 成日懶醒懶叻 一做野就柒到仆街 (eg 乞耳機事件 上tvb比人撚狗事件)
早幾個月出左單捐錢野 有少少人支持就當自己大佬咁 係度屌鳩人唔跟佢果套

係囉 實係熱狗黎啦

泛粉真係好低質

最大問題佢個道理都唔係岩曬
佢解釋唔到大把藍絲笑黃人唔通係幫黃絲搞造勢大會?
去到人生攻擊e.g笑之鋒河童 一堆歪理

好心班咩泛民撚咩撚都好
我理撚得你啦
伍公子係神咩
唔撚屌得?

我就中立咁 上帝視角唔撚得?

[行動POST] 簽聯署抗議youtube打壓黃絲youtuber

善意俾建議大家一定聽
下下屌自己人（佢太多次係咁）就真係不敢恭維

伍公子就係靠hater紅起，佢本身就係一個答案

我覺得佢講嘅問題有道理，但係語氣完全錯晒。如果平常勸喻語氣唔會有人屌佢

一早開咗po教哂你要點玩 咩嘢應該做咩唔好做
人哋做咗幾多年youtuber
佢出心出力幫到咁都唔跟 仲要唔比屌？
唔撚上心嗰個都唔會屌得咁行啦

藍絲笑黃絲係講緊佢笑一啲本身已經出名政治人物
伍公子講緊你拍片笑鳩啲新晉藍絲youtuber等於幫人宣傳 炒作

唔係話中箭笑尻藍絲KOL就會work
但無視佢哋一定唔係辦法

真係屌佢老尾
屌自己人就叻

理班藍絲on9做乜？幫手拉view?

訂閱民主派就一定有性幻想
伍粉邏輯真係特別

唔係無視佢地，反而係我方要搵多d人出黎爭地盤，觀眾時間有限，睇嘅youtuber都有限。
只要我地成為主流，就唔怕輸。

錢多唔係大曬，買唔到民意同品味，中共70年黎都係咁bad taste, 紅底黃字
反之，你回覆佢會令對方動員subscribe支持，我方小學雞又會去人地到留言，助長他人志氣

最好的方法係喺咁report

你唔撚撐伍公子已經被分為泛民打手架啦

講緊你幻想伍公子葡萄呀

佢就係youtuber 佢冇資格教人做youtuber？

我都有訂閱黃絲youtuber 啦

公子我愛你

所以咪話你d弱黃屍仲停留係2014年
仲要死唔斷氣咁
睇你d post書都未讀過啦
巴bye
讀多兩本書先出嚟柒啦
影衰你個雞老母啊

泛民我真係唔撚識 但係熱狗就係屎

你睇返佢呢幾篇文

佢用緊陳雲tone講嘢

引晒直必腸出嚟

仲係笑緊乞耳機咩年代
你唔屌撚哂外國啲有份叫人donate嘅youtuber?

伍公子咪就係靠haters 出身囉
中大email咪又係咁
連登仔越反越紅不嬲常識黎
成班新會然

你咪繼續屌伍公子啦
關我撚事呀
我係要屌柒你件戇鳩咋嘛

伍公子近排成撚扮中共座上客 係咪鬼黎

咁要睇你點定義出名 國家機器要係youtube棒紅佢有幾難?
垃圾肥仔傑 開左1,2個月 都有10萬訂閱

d 藍絲 kol 提佢地名咪即係幫佢地宣傳
網絡世界大家鐘意圍爐
黃絲本身唔會理佢地
但同樣你阻唔到廢老小粉紅聽班傻閪廢嗡

其實你都有道理 可能係我太軟弱啦

和班中國香港人差唔多 講唔過人 就話人雞

你唔係黃屍係咩 屎啊?

人地可以咁大口氣唔係因為依家佢升級為伍大師
而係佢的確係愈反愈紅嘅最佳例子
你睇中大email
賣相賣到上樓

慢慢屌 反正網路世界 最好玩 大家咁話囉

大J都係

篇文第一句就話自己係專業人士
好明顯係自卑心作祟
想利用權威黎加強說服力

我都唔明連登做咩咁撚大反應

眾志無眼睇

不嬲都唔好理佢地

愈係屌 愈係紅

當年TVB 邵逸夫都係一招唔理
慢慢打殘ATV

要相信我地六成大台既威力

我細心啲數啦
伍公子 大J 笑波子 中大email 的士陳 蜂王漿
越捧越霉都有例子 hktv 阿信屋 6月之前呢兩間捧咁耐霉咁耐

你伍公子係咪覺得自己笑鳩眾志就好叻叻呀

大師早已預言，我的meme會被泛民網媒抄襲，但是念在眾生，大師不會計較。

只是，死後要下欣宜地獄，有72個欣宜，這是在所難免的。

佢呢篇語氣仲差啦，玩膠曲線又唔比

收到donate就乞衣 坐左幾年?

公子真係走得太前

話伍公子係乞衣嘅人會唔會屌埋陳巧文

好多五毛

其實佢無屌錯
眾志平時係做到野，但係今次真係唔夠高章
唔批評邊有改進
不過算啦再講就係鬼

咁得閒屌去report呀

冇意義留言 不如覆到此一遊好過啦

今次支持伍乞兒

對付藍屍KOL

1. 入去即時停播(令佢唔計view)
2. Dislike(令佢recommendation排名下降+無廣告錢)
3. Report (收佢皮)
*唔好comment因為咁樣會推高條片
*Report統一理由(misleading, spam)
*只有網頁版先可以report成個channel

當中以report channel呢招最有殺傷力，因可令整個channel直接收皮。

最後離場。

一句都唔好駁。

唔好開YOUTUBE反駁佢哋，你一開就會谷埋對家人氣。

根本杯葛 唔撚理就係最好方法
連登仔post東方文匯大公都識特登唔貼link啦

訴諸人身

Btw 岩岩留意到狗隊開live 講牛丸
有冇人開post講 唔可以比狗隊借呢件事挽回形象 小小都唔好

一入親講伍公子嘅post，例牌就一堆「伍乞兒」、「耳機乜乜乜」

明知on9都要講 驚死冇人知佢當年要人donate咁
仲柒過啲熱狗

但係睇藍色嗰啲九成強國人

專業人士好明顯係自嘲啦 佢用啲咁既語氣出黎就引咁多直必腸屌佢 已經係愈提愈紅既例子

其實冇錯
佢地跟本冇人 就要出位

少少事又唔洗屌既

做錯係在所難免
但你自己唔聽人講, 教埋你點做都做錯就抵屌啦

真，理少數派做乜鳩

唔只，youtube仲會因為你睇過一條藍絲片而Recommend其他藍絲片比你睇

佢就係咁樣去promo眾志 明？

。。。完全唔明講你咩

一直以黎黃絲同藍絲除左政見 最大分別係咩？
黃營話要咩就有咩 要錢有錢 要人有人 呢啲咪體現到行動力囉
藍絲kol100班柒頭冇知識冇政治觸覺 拍黎拍去果三篤屁
你拍片笑鳩佢比題材佢回應係做乜撚野

「我叫撚咗你哋唔好理佢，你又老系都要理佢，仲要拍埋片。」

咁嘅說話都打埋出黎
仲可以叫自嘲？
屌佢又分化就等於引直必腸

伍公子永遠立於不敗之地

真

其實周庭個channel set agenda真係有啲問題。

上一條片個封面用「最近遊日必備」，正常人都預示日本會有社區爆發危機，再加上港人呢期冇必要都唔應該外遊，仲整條旅行攻略片真係唔知冇乜。

依家日本爆成咁，真係唔知話佢燈定點好。要教人日文同宣傳防疫意識，用「最近文宣必備」咪已經夠。

另外我地文宣一直唔想武漢肺炎去中國化，佢就走去教人用返官方名詞「新型肺炎」/「新型コロナウイルス」。咁一直宣傳緊用「武漢肺炎」/「武漢熱」嘅手足幾咁尷尬，身為政治人物點解可以咁冇sense？

拍完「遊日」片，日本就大爆發。笑完藍絲，藍絲kol就愈反愈紅。周庭應該有望做下一個蕭生。

唔覺得伍公子有咩錯，仲要人地玩咗咁撚耐social media ，呢個意見其實好撚正路

國際戰線貢獻大又點
咁屠龍無國際上貢獻係咪又無資格出聲

專業人士
乞兒方面？

出心出力咁搞私怨就真

叫人donate 耳機係乞衣

Push

咁眾志搞眾籌都係乞衣 612又係乞衣
泛民71籌錢又係乞衣

泛粉被害妄想症發作 有人屌你就係因為私怨
從政唔係預左要比人批評架咩？

咁人地第一次做YouTuber，做錯味私下提點下就得。洗唔洗下下屌人地？

如果你出去抗爭，人地set blocked set錯小小，你會唔會大大聲屌佢老母？屌完人地味以後唔做，等你地班人做。但你地唔去左。

今次唔同意伍公子，唔好意思，你想屌就隨便。

講政治嘅youtube片笑鳩屌鳩藍絲有乜咁特別

籌錢比律師黨搵笨

同路人on9就應該大大力屌醒佢
而家講緊係黃藍網路之爭 眾志做埋啲同驚察一樣on9既野
屌佢有咩問題？

派完口罩唔代表可以資敵（為藍channel 間接宣傳）

借推

不如放棄立法會選舉啦

本身燥燥地
起完你底之後明曬
原來係弱智

如果唔公開講，其他youtuber會跟住做，雖然態度差，但論點真係無錯
Set roadblock即場見到會跟住做，可以細聲啲， 但網絡唔係咁

其實真係好小事

人地你個老尾咩

拍片react 依個行為根本係on9

你搵set rb去比？

但係周庭個channel本身就屈緊機
互相炒作=益人地唔益自己

真係唔好再講喇你，佢哋就嚟崩潰喇
一陣又話你「態度唔好，話氣唔好，高高在上。以為自己邊個呀？我晚晚打連登戰線、連儂牆戰線，我貢獻好大㗎你憑咩屌鳩我呀！」

邊L個伍公子DLLM？拍咩片佢話事？

身為社運某程度上領袖 就有帶頭能力 見到佢set左個害左手足嘅rb 係咪要屌 唔識問下點set先？

就算態度好佢地都唔會理我地呢啲small potato啦

伍公子反向幫眾志推view
用心良苦

咁樣都唔係自嘲？ 伍公子正正就係一個活生生例子 先叫眾志唔好理堆藍
佢講野中point在 眾志出片講藍 藍個堆片就會有人去睇 d view就比左藍
而家伍公子就係屌你出埋d on9片幫人增加曝光 咁都分化？

推呢個

佢講啲嘢不嬲好自大
前幾年咁多人唔鍾意佢唔係無原因

其實伍公子邊方面專業?
頭條新聞HIT爆比狗咁落力投訴 正常人都會好奇去睇下
眾志笑下人又會刺激幾多人去睇?反而會令更多人關注下唔好睇藍TUBE

認同 不過唯一問題真係語氣

我想講發夢真係見過佢行得好前

兒登仔 點都有腦過你

Ust蝻亞仔？

好多人都鍾意崇拜偶像
李政熙當日態度西過伍公子10倍 都一樣有人話唔屌得佢

連登契爺你都敢質疑

淨係幫人賺hit rate呢點已經駁唔到啦
最撚出名嘅Youtuber好似Pewdiepie KSI 嗰啲都好撚鐘意react人地條片做gimmick
點解？首先觀眾受落
同埋可以互賺hit rate
Sidemen diss track或者Ksi同logan paul已經係一個最好嘅示範 互相屌下之後齊齊搵錢幾撚輕鬆
你就話睇完眾志唔會click去睇Kol100啫
但係有幾撚多人睇完眾志會想去睇返完整kol100嘅片吖
唔好話中立撚淺藍會睇 我相信一啲on99嘅淺黃都會

伍乞衣自己都拍左條垃圾被熱狗片啦,有咩資格出聲

痴撚線 有錯唔比講 一齊含就最啱

On9
你睇下ksi vs logan paul嘅react片你就知呢個世界有幾撚多人會因為一個人嘅片去睇另一個人

強國冇撚youtube

你唔識字？
依家好多人係話緊佢力度+態度

冇人話唔批評得

哂撚氣啦
呢度班死忠由以前開始比件乞衣屌到大
覺得佢好撚真性情好撚勁架

係市民，得未？

個語氣真係差少少,
可能佢平時都咁講野?
但佢都玩左youtube咁耐,
個建議應該有用既

真心感覺唔使理藍絲片...

真係當正自己係大師

陳雲就真係當自己大師

咁講得有冇道理？

同意，有道理

ANYWAY，重未睇過條片內容，但係如果唔係純笑，係一樣一樣咁反駁的話，效果又唔同講法

「語氣唔好呀你！我大粒過你呀而家！收皮啦！」

不如你講吓伍公子作為一個youtuber邊方面唔專業
你個比喻又九唔搭八 前後矛盾
依家講緊係唔好比機會佢起朵 要佢哋冇人識
你出片react佢哋啲片會唔會冇名唔出樣先

屌得啱，好心咪撚理，report就得

「熱狗分化引戰撚」

多謝公仔宣傳中箭

有冇數據，
眾志拍片前後藍一百view數做比較?

大把強國人喺外國

出現了

人地做左咁多野 比意見可以 洗唔洗下下攞人老母出嚟

咁光明頂都成日恥笑d藍絲理論係咪又唔講得呀

呢個真

連登仔屌曬人地老母果陣你係邊？

你都識講廢老啦 廢老本身對黃絲陣營 對成個運動有乜幫助呀？
就算佢唔比藍絲youtuber洗腦 打開部電視睇cctvb 睇4點鐘警謊記者會都洗腦啦 你點防？

個運動都搞左咁耐 係歸邊既都歸哂邊 而家仲中立 on99冇立場既 要黎把撚咩

你地就係為左擔心d廢老走左去藍絲堆而屌柒同路人 係度姨哇鬼叫
你睇返自己擔心既野 會唔會覺自己on9？

笑死，人比人比死人

但係佢用王喜證明唔好做無謂宣傳唔係小唔小學雞問題係伍公子有曬例證你有無反駁先

咁佢係咪大師？

咁都有認真撚

你覺得我講得呢句淨係講今次？

呢個真
伍公子口賤只係正常發揮

又係呢條撚樣乞衣 成日屌人鬧人懶撚醒咁 幾時先收皮

頭條新聞係本身高質 但滄海遺珠 冇咁大曝光度
而家比狗投訴完 多左人睇 個個睇完覺高質 咪有正面作用囉

藍絲youtuber講埋d廢話 同 歪理 曝光多左一樣只會引人鄙視

搞清楚呢個最基本既point先係度屌鬼啦 唔係曝光度高就係好事
你係型既曝光係型比人睇 你係柒既曝光就係多人知你柒

一尾係度驚比藍絲多曝光會出事 屌你老母啦
你會唔會驚林鄭出黎開得多記者會會民望反彈急升呀？

佢每次講完野做完野 個抗爭運動就升溫 多左人反鳩佢

等你地成日仲講乜春驚曝光 屌同路人

下，呢d都分到對錯架？？ 唔係掛

Youtube當專業？
溫馨提示同你地講d片on9 叫你地唔好睇
集中所有藍tube既片係黃tube到播好過唔知頭唔知路個班直接走去藍tube到睇唔好？

專業人員身份
係邊方面既專業？

人地意思係make stupid people famous
你唔好去理佢就可以令班藍屍唔知單野
係都要發大黎搞做咩事

只有爺爺真心為香港

所謂黃youtuber咪又係直播打機 開箱

係樣靚者

佢教日文反而仲有營養

呢個post點解可以咁多正評
今次擺到明就係佢同大J有私怨，又見周庭係大J幫手所以拎黎屌

前排自己先屌人指控同行
自己而家就擺著高姿態屌人做既野，仲笑埋人地design
仲要人地岩岩開始個channel
明明大家目標應該一致，係都要撩事鬥非增加矛盾做乜撚

兒登仔好心唔好見佢之前拍2條片搞下笑串下人地濫用「兄弟爬山」就真係當佢大師
佢而家就真係連爬緊同一座山既人都屌喇

啱

引戰狗

都係既 要睇你係邊方面睇
效果方面就唔太值 感覺好似幫手宣傳咁

冇睇片？ 屌都唔比人屌 做錯都唔比屌阿

唔敢駁

佢講既野我唔係完全唔認同
但呢1-2月不停見到佢係度屌人同笑人
次次都引發2邊人係度屌黎屌去
連登都互屌足幾十頁
明明2邊都係黃既
十足14年成班熱狗搞到自己友互屌搞到最後運動散撚哂

仲有自己又叫人唔好造神
見到佢fb comment成班好似迷雲派式留言就覺得好撚核突又唔見佢叫自己fans唔好咁

香港第一水YOUTUBE TWITCH 始祖都唔識

佢講野好中point 只係fans有崇有唔崇 有d係玩膠
佢有屌 但之後都會po番點應對對家既策略
連登都有forward 唔明邊到有造神喎

啱呀 所以一樣野對與錯係講態度+力度 唔係講對與錯
難怪林鄭日日俾人屌老母所以唔封關啦

伍公子好快會比人改名做伍熱狗

你知唔知youtube演算法點運作架傻鳩

但演算法呢 考慮咗未

返去跟張超雄啦, youtube演算法都唔明

事實就係, 根據演算法。越少人提起佢, 就越少人會見到。

連登仔：教練 你係咪熱狗黎架？

人地專業 屌緊係屌得大聲d
反正都係比班fans知 你班人有獨立思考過咩
我專業講乜7都岩

唔好係又飯民唔係又飯民啦

咁你最好屌撚晒所有開donate果啲

笑死人咩你 係咪好似啲Mk仔咁鬥吸得多tg先有資格講野？咁你地最吹捧個個沈旭暉都冇搬過鐵馬喎

又唔屌得呀

佢講得冇錯又唔講得

點解啲youtuber/kol咁鐘意互批，有時仲落力過閙對家

勁撚多泛民打手出哂嚟
唔屌得㗎
你係咪熱狗嚟㗎

我當佢有道理，但係咪一定要屌柒人？
我知實好多連登仔話佢風格不嬲係咁
但依家係對同路人啵，你風格係咁唔等於可以合理化件事下話
人哋周庭啱啱先開始對抗kol 100，拍得幾條片就比你屌
有道理都可以換個方式表達啫

你敢肯定泛民依排賺少咗？

成日屌柒人 然後成堆狗衝出黎話大師

Top comment好笑

多謝公仔幫手宣傳眾志

語氣係差，但佢今次冇講錯喎

Youtube唔係專業？ 仲要你當？
依家講緊係連佢個名都唔好討論要佢哋沉
你要知藍100一早有excel表list哂
唔知頭唔知路既睇到條片奶共標題都仲入去送view又會比你條react片影響到？

係嘅 但真係太臭串

連登仔開始變返以前咁
變到大聲屌鳩人就有正評

老實講可以睇法唔同
作為觀眾我就唔會因為咁睇藍youtube
你啲觀眾係弱智唔代表人地target嘅觀眾係弱智

youtuber可以有自己嘅目標觀眾群
咪撚玩啦, 邊到有可能會有黃絲觀眾因為咁就去睇藍youtuber 你勉強話有架有架咁樣永世屌唔完. 不如慳返淡氣各有各做啦

弱智咩當人
都唔知咩邏輯
連藍絲都唔會睇王喜嘅時候
你地咁撚醒嘅會因為咁走去睇藍youtube?

唔好將自己智商投射去人地到啦

如果係咁, 咩嘢對家題材都唔撚洗講啦
淨係日日拍下黃店互相打J?

Up乜鳩呀你
係叫你講都唔好講唔好比位人上呀柒頭
咩logic咪就係你班撚樣喺到牛丸到爆po都唔會做正經嘢囉 你諗吓第一個po就叫你唔好討論會唔會全世界依家仲喺到睇片又J Mk妹呀
你班撚樣係醒既使撚比人屌咩
日日唔拍黃店唔通同你去行山？ 夠高智商未？

駁唔到

啊，原來佢講嘅專業係講緊做Youtuber屌，等我重諗緊佢咩職位

咁pewdiepie應該都係乞衣

點解咁講，條友做過乜

佢地覺得收donate就係乞衣

嘩，都隔左好耐啦wor，我都唔太記得佢原本係咪想夾錢買 keyboard 定 mouse，印象中佢態度問得差，問到成個乞衣咁款咪俾高登仔笑lor，但本質同donate 其實冇分別

btw 佢之後俾人笑完 係咪發脾氣del 曬youtube 的片 話退出 個個？我都唔記得係咪同一個人 冇追開

買headphone
其實係佢份人本身比較串嗰陣啲人睇佢唔順眼啫
只係估唔到而家仲攞出嚟講

其實佢係唔係典線幫眾志宣傳

一個願打一個願挨:態度有幾撚差有幾撚好 都唔關人事 鍾意捐咪捐 唔捐咪唔捐

連登老屎忽睇唔過眼有人有錢收 記仇記到2046 都唔知有幾多係迖狗粉私怨

多d人知會對對家有利無弊？
比多人知個channel係藍唔會更好？
比多d人去report 藍channel？

負面撚無野搵野黎屌 每個唔關場運動既post續個屌啦你咁叻高智商

乜連登都會聽熱狗講 奇聞

收皮啦泛狗

一句講哂人哋提唔提藍色channel係人哋既事
人哋私人頻道鍾意講乜關你撚事咩 人哋啲觀眾受落咪得 佢唔聽你意見so what? 你咁既態度畀我都唔撚柒理你啦
On99

笑鳩達狗fan低質 然後達狗紅過佢算唔算？

佢啱 因為條片咁拍其實對自己冇乜益處，又唔係好正經去反駁一啲觀點，又唔係表達到太多有價值嘢，純粹為咗爽下笑鳩藍絲

上面都有人講咗藍絲youtuber有好多支那畜去睇 比人數我地已經好難贏 點解我地仲要幫佢地做簡接宣傳 低調不利嘅野真係咁難咩

而且今次周庭條片係做得唔好 呢類片應該總結班藍絲智障言論然後屌柒佢地 可以避免幫對家宣傳 就好似班藍絲成日話手足好暴力 你一同佢地講69同616大多數藍絲都避而不談 呢啲咪低調同轉移話題lo

做錯嘢都唔屌得？你明唔明佢兄弟爬山條片想講咩呀？

屌埋熱狗 個條片笑撚死我

駁唔到所以係負面撚
你連youtube algorithm點運作都未知
要知佢係藍既 晨早有手足整哂excel表比埋link你report佢哋 你咁撚高智商唔係唔知呀嘛

係咪太專注食牛丸唔知手足幾落力洗板呀傻鳩
喺到話個專業既亂屌人 你又何嘗唔係乜都唔識走去屌個pro既
落到場咪就係你呢啲唔知rb有咩用既人又要亂咁起嚟累街坊囉
教你唔撚聽 做又要做錯 屌你又要嬲
咁不如手拖手圍圈坐低唱今天我啦
你班傻閪日撚推埋推埋咁多垃圾po點會追得切嚟屌呀我 何德何能

呢度由藍絲kol 開始出現嗰陣咪有人講要冷處理
成班衝去幫人promote

好同意
黃營多後生、多digital native
本身就應該係youtuber嘅target audience
ming仔就係好好嘅例子展示黃營力量
應該做嘅係透過多睇黃youtuber去鼓勵更多黃嘅content
藍絲youtuber? 由得佢冇人睇就得

又係度鳩up ，佢講過退出係因為當時香港YouTube風氣太差
人格謀殺咪你呢啲囉好心唔好成個藍絲咁啦

我覺得去反駁下佢地d point 冇問題
不過段片真係最得唔好，之前冇睇， 岩岩特登睇一睇周庭段片
成段片我覺得佢唔應該咁樣播藍絲段片出黎啦， 我根本聽唔到個藍絲講乜尻
其次，要反駁就真係正正經經表達 段片你一句我一句都聽唔到d 乜

其實我更prefer 係類似波特王回應酸民呢一類咁， 因為睇你對段片既react 就係冇咩好睇， 寧願你反駁下佢講d 野幾無稽仲好

公子都冇資格，有乜撚人有？

網絡見聞已經夠資格講

又話兄弟爬山
件乞衣大師屌乜柒野呀

唔知有冇人知 台灣波特王 大選前同蔡英文合作拍左條片
各種口花撩蔡英文 之後中國公司話波特王唔下架條片就同佢解約 國民黨又衝出來鬧蔡英文唔知醜
波特王出來企硬唔跪 國民黨&friends送曬子彈畀小英同波特王 搞到勁多人睇片 紅到爆

後來波特王拍左好幾條片回應小粉紅 第一次好精彩
之後幾條反而比左機會小粉紅痴熱度
呢d野 狠狠地笑一次就夠 唔需要多

靜啦屌

原來make argument 要睇本身有咩貢獻有咩資格
啱就啱錯就錯，咁萬一眾志call馬話要幫黑警含撚咁泛登仔又鳩衝？

照你咁講 咁本身黃藍YouTuber 戰線都唔洗打啦 橫掂藍色Youtuber得班廢老睇 唔好為駁而駁啦

睇佢個名就知咩事啦

賣口罩未呀眾志！ 又話120萬

連伍乞e都上神枱

如果我係拍片果個 我拍片既動機只會係單純咁見到有人講歪理 我要走出黎講返事實 同埋 透過反駁佢地d歪理 增長同路人既知識 加固佢地反林鄭反中共既決心

而唔係你口中既拉攏廢老
今時今日都未歸邊 以前就話反送中 警暴唔關佢事
而家口罩火燒身 都仲撐政府 無腦成咁 我反問返你 你可以點拉攏佢？

呢個世界係咪一定要大大力屌先可以比意見呀
你睇佢次次咁樣屌完邊次唔係搞到成班人互屌
仲引左成班人出黎話連登泛粉個班咩人心照啦

佢咁咪姐係當自己係大台
WHO?唔識伍乞衣

其實屌咗咁耐，有冇數據支持五公子論點，個曾藍絲之前BOB叔屌果陣有去睇過view數，同依家睇返上落都唔大。

係抵屌
眾志 請聽意見

無錯

this

佢喺utube界有經驗

屌又要細力又要溫柔

其實佢咁樣開聲屌都係推緊人去睇段片
最後對家都可以收割到焦點
雖然都同時sell緊眾志個channel
唔好再討論最好

根本冇人知邊座山先啱，先可以去到終點
屌人行錯山有咩意思？你又知你行得啱？
善意提醒，討論都冇乜
唔好下下互屌

佢既片我就真係完全唔認同，原本佢引用果堆藍屍既名我一個都唔識，宜加比佢搞到紅晒

應該學老燒咁或者其他有咁上下資歷既kol都係咁做，要回應反擊論述就自已同自已講就夠
唔好quote任何比自已身份地位低o既人個名，
無時無刻都要ignore藍屍既存在唔好比佢有曝光既機會
目的係將少數派藍屍係社會進一步邊緣化

用佢「屌人即係幫人推人氣」既理論
佢自己呢個post都係幫緊周庭
唔係佢大可以私下講

純粹個人覺得

哦 你分化
你唔理藍絲KOL
佢哋將來一定變天王巨星啦